慈雲山放映會

九點係慈中連儂牆對面有放映會
附近巴打絲打可以過黎